突發, i大推出ASTM Level 1 口罩

i大又贏

I大

In Ive, we trust

其實lv1係咪無用?

LV1係廢
但IVE出品有加成

好似醫管局普通病房都係level 1

普通出街夠哂

若您支持VTC助學金，捐款達500元或以上，我們便會給您送上口罩乙盒*，以表謝意。

i大出品, 必屬佳品

普通醫護都係用lv1 隔離病房用lv2
出街夠用啦

咁係港共垃圾姐
lv1係最低級
出街用都厭廢喇

監獄出品都ATM2 啦屌

出街起碼lv2 啦

我覺得唔係氣密式設計,LEVEL幾都係一樣

$500 一盒 你送俾我？

分分鐘好過一盒口罩

戴好D個口罩+控制下自己社交活動好過啦 中招個班人唔通真係因為戴住個level 1所以出事咩